[IQ題] 貝殼既天敵係咩？

10個回覆後開估

1

應下你啦唉

2

3

4

5

6

7

8

9

夠10個回覆，開估

答案係：michelle (滅shell)

高質反而無人估

本黎仲恥笑緊樓主冇人應,
見到個答案突然覺得樓主巴打好慘

都唔錯啊，連登小學雞好早瞓㗎，而家開邊有人睇

好慘呀
冇人理你 要自問自答

請繼續

好。。。。。。心酸

橙

笑左

2017最慘iq題

菜呀，係菜撕貝呀屌你

菜，因為菜撕貝